好開心，CGPA 3.00，今個 sem 可以唔計分

只要過到 FYP 就 2nd up 畢業

2nd up咁低都有咩

3.3先穩

其實係咩U都唔同 定 全部U一樣?

間間唔同

睇dept睇科吧

睇學校，英國大學可以俾4成學生1st hon